連仔真係改左正負皮系統

德政

點改法

連仔

應該得自己先睇到自己改到嘅正負皮

新會員果Ｄ ＰＯ無得正負皮（？）

應該得自己先睇到自己回覆嘅正負皮

同問，唔覺既

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

P牌仔嘅po係咪投咗都睇唔到

應該得自己先睇到自己改到嘅正負皮

我睇唔到你呢個reply有幾多正負皮

係咪p牌比唔到正負評？

浸大會長單嘢太突然
冇咩人留意到

係咁打錯字 應該得自己先睇到自己回覆嘅正負皮

即係我睇唔到你呢個reply有幾多正負皮

好

testing

test

但我睇到呢個po既正負皮喎？唔乜分別
利申：An機

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

發表後 2 小時內隱藏評分數量呀

仲多左狗圖

唔明 你地講緊乜

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

幾好呀!

原來係咁

真係買vip感謝連仔

等我兩個鐘後翻黎睇睇

仲有不推文回覆功能
唔想幫五毛黑警推po又想屌柒佢就記得開喇

簡短回覆

pUsh

Test

快啲支持吓啦

質疑民間記者會基礎認受性嘅人 係落後 守舊 追唔上運動急速嘅變化

仲有新豬仔圖

淨係比emoji冇得正負皮？？

TEST

應該係改左做開post之後唔會即時show正負皮住

以免一開post 有人比10個正皮 之後就好易帶到風向
令其他人都羊群心態咁正皮落去

頭先仲睇到正負評數字
而家冇晒

唔知比唔比到正負皮
但一定睇唔到

好正

好多功能都走得好前

我個個都睇到

齋emoji變咗show少D位

改左d乜。。。

推下

推

五毛同警犬嘅末日

maybe 新post 要一段時間先睇到 我都攪唔清

我有d 睇到有d 睇唔到

1正評3負評？

仲有豬圖

咁都唔知, 抵打

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

下咁仲有咩用HAHAHAHAHA

認真, 唔知係咪好事黎
我覺得連登好過高登, 就係好在每個 post 有得正負評

百度貼吧好驚人投民主野, 所以幾年前已經刪除晒正負評同投票o個 d 功能.....

update先睇到？

我全部正負評都睇到

我仲見到大家正負皮

好殘忍

2正評？

push

好正呢個

終於唔洗見到垃圾post

你見唔見我俾左個負評你？

呢啲改進好高明

IOS仲未更新

獨立思考

除左多左emoji重改左乜

Android好似未有得更新

啲豬好得意

你講乜柒？
依家del左冇得正負皮咩
遲2個鐘先show出黎喎

點解有啲又睇到

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

不合作運動— 每週罷買日

正

乜都睇到 我升做admin了？

我睇到你啲正負皮喎

始終獨立思考同埋共同意見兩樣都好緊要.......

多謝lin仔

fuck the popo

幾時加埋落whatsapp到

手機有不推文回覆咩?

點

唔好改呀，連登仔都係靠正負皮去做人，到時唔知企邊邊

點解我無。。

點解呢個時快時慢的

71正評 12負評

Orly

原來係咁
嚇得我
無追官方 post

71正評 17負評？

腐皮左你黎試下轉唔轉到正評 原來唔得

咁？

快鞭好正
但時有時無

屌 笑出聲

睇到喎

hi

點睇正負皮
畀完都睇唔到ge

？？

豬仔有隱藏版動作

之前電話測試版係2個鐘後先睇到正負皮 P牌唔知有無再改
同埋網頁版都加左不推文回覆(左下角)

p牌冇得用

我想講快鞭個個
呢個好慢

我都見到

試下F5 我F5完就睇唔到

我係被選中嘅人？

試下F5

2個鐘內睇唔到所有回覆嘅正負皮先啱

幾時先有「我冇嘢講」既sticker

下次睇清楚啲先啦

我手機 睇到

點有新豬圖同新狗圖

睇到自己正負皮但睇唔到人地
不過都幾好冇咁易帶風向

連仔做野抵讚
係，我睇唔到，有d留言直情冇得比正負皮

App版邊度開，有無快速開關？

係咪未更新 我都睇到

連仔
未睇到有分別嘅巴絲refresh browser tab就有，app好似暫時未work

AN機未有

乜都睇到

Ios都冇

咁更新
[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

Push

試試[/url]

點解我插入表情到搵唔到

iOS 應該未有

得我無新連狗表情用

p牌就無？

Testing 123

淨係對P牌仔有影響。

絲打用緊電腦版定手機, 我手機都仲睇到, 但電腦睇唔到

其實係新增emoji,..

比到正負皮 但睇唔到

新介面正

點解我次次留言都係負評多過正評

係咪壞左？？

唔該連仔幫我睇睇佢

有 用左成個禮拜

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

手機更新咗就有

手機

TESTING

少字reply會縮短左個格底?

姐係點 完全唔明

仲係見到喎
未f5
所以理論上仲係有方法見到
只不過要改js

睇到wor

我仲評到人既

android app仲睇到

ios 仲未有ge

好奇想問 咁假設真係洗到正負評既 都係擁有大量acc既公司或人 佢投完會care自己睇唔睇到咩？

連仔有心

好可愛

遲左翻黎 但宜家147正評 47負評 個比例差唔多
不過你睇到就應該代表p唔p無分別

連仔好波

發 回覆/post 2個鐘內只有自己睇到正負皮

要更新先得

隻瘋狂抽打係邊度黎的

我P牌好多POST睇唔到正負皮,
LOGGOUT左反而睇到

點解我冇更新用緊iPhone

我網頁版仲好似以前咁無變喎

1111

試下先

App未更新仲睇到

試咪

去app store更新

改左啲咩

麻煩大家正皮我test下

乜都睇唔到

BTW Update咗icon

有更新

作用係咩

一早要取消。

我冇p牌個個都睇唔到，所以唔關事啦
定可能要vip先睇到

簡短回覆都好撚有用

GJ

和理非非-港豬回合 戴頭盔+口罩出街

希望有人會做

做得好
風向撚退散

100蚊就甩左P

我見到有啲有正皮有啲就冇
推貼果個我明呀
但係閃電果個又係咩玩法
人蠢sorry

連仔要幫手出聲

都唔得

text 正到喎

主要唔俾人咁容易短時間帶風向

非會員無限制睇唔睇到 因為佢地都投唔到
主要係防帶風向

Testing

原來我係P牌

好唔慣

啱啱update左個app 明了

+

有呢個可以唔洗再搵嗰張廢老跳舞gif

好多人見多正皮跟風

我有啦喎
你去app store到睇下

原來係咁
咁啲人登出又登入咪得咯
可能好on9
但其實有兩部電腦一齊mon post咪得

平行時空？？？？

堅唔慣

點解我無既 我得頭2隻豬仔

連登岩岩有更新 要更新有新圖

更新

好多新emoji

App Store?

睇唔到了

個身無咗嘅 點整?

明解 唔該曬巴打
咁個閃電又係咩？

唔係好明

無野了，柒左未做測試人員

有d post係出面仲睇到個正負皮數
係咪新開既post先會hide?

Text

pish

因為有時啲人淨係睇正負皮
唔睇清楚內文
又跟住正/負皮埋一份 先會帶到風向姐
如果係咁有心搞咁多野嘅人應該都無咁易俾人帶到風向啦

即係點

睇多幾個啦

更新完 正皮負皮完都睇唔到了

情景： 👮👮

L定m先
陣間再睇

真咩？

喂我頭先想起人底睇隨機簡左個無p牌嘅人睇
發現咩都睇唔到
係咪我又搵到新功能

有咩唔同啊，好似一樣喎

我仲以為俾狗hack咗

佢簡短咗
撳落去會顯示返

唔明你噏乜

真心唔明
即係有咩唔同?

係

豬仔真係好得意

即係睇唔到人地嘅正負皮 淨係睇到自己嘅

連仔辛苦晒

Testing 1234

暫時電腦版先係咁?

開post/回覆2個鐘之後就會顯示

無開過POST咪無野睇囉
LIKE ME

我愛連登

點fing得咁快

解放軍混入左防暴警察
00:38 同志們
一定要大做文宣推上國際

姐係點

fast

on9

wtf is going on!???

我用呢個ac起左上面年少無為個位巴打底
但一個po都睇唔到
但佢係呢個po有回過
咁回覆新至舊個到唔係應該有嘢架咩
定只係我唔識玩，起底功能要時間update

同埋有不推文回覆 你自己都用左
覆果陣唔會順便推篇文上熱門

點先update到？

更新完就睇唔到

TEST, BTW其實係咪我問題
#1我淨係睇到表情睇唔到內容
有咩新功能

得自己睇到
同埋唔知超過一定數量正皮先會顯示
同埋有不推文回覆 呢個幾有用

咁如果你即刻負皮我我會唔會睇到?
同啲人係咁話p牌比唔到正負皮?

你呢個唔見既

回覆唔會顯示 起底只會睇到佢開嘅POST

但我睇到你wo

我愛連仔

不嬲起底都淨係睇到佢開既post

人哋冇開過po咪搵唔到囉 起底係凈係起到開po 起唔到回覆

暫時應該要用電腦先睇到

電腦版 , 手機未有

on9仔唔識玩連登
我錯
我道歉
但我無得徹回

明白

testimg

自己嘅正負皮會即刻睇到 其他人嘅要2個鐘後
P牌俾唔俾到唔知 但照之前公測係無呢個功能 無特別說明應該無改過 照俾到掛

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

要下載beta版

要更新

更新咗 有新功能但都睇正負皮

負左你皮 你過目下

testing,請試下負皮我
同埋點解有啲有得quote，有啲冇

正左你皮，有冇

點解我睇唔到正負

負左你皮

仲有新豬仔

即係點啊？點解我都睇唔到正負評？

多謝連仔

而家睇唔到留言正負皮了

無咁易畀人帶風向
好多post都一面倒正/負皮 控制哂個討論

建議留言正負皮係俾左評分後可以show出黎

123456

跳出跳入

我都仲睇到

好波

?

P牌俾唔俾到正負評?

睇黎只可以睇到自己回覆嘅正負皮

AN機要開成為測試人員 IOS要DL多舊野

比一年費你啦

有有有

改黎有咩用？

乜都冇變過喎

連仔有聽民意

舊post仲睇到！半個鐘左右全部都睇唔到

測試下～～～～～看唔到其他人正負皮

點改？

睇唔到數字

正左評你有無見到，你正下我，thx

android 更新左未定仲beta緊?
冇新狗仔，豬仔icon

app 版仲睇到，web 版睇唔到

見到

試下負皮先

多謝連仔德政呀

唔洗睇都知 呢個POST一定好多正皮

睇唔到正負皮

Yo

thx 我自已見到，你地見唔見到？

無login就睇到正負評數喎 bug??

想預設不推文

呢個點用

見唔到

其實最好係正負皮完之後先睇到正負皮數 不過可能難整過依家

logout左咪睇到

我唔得 係咪要更新？

黑警

點先有新公仔

囝囝＿東東東＿

我愛你呀連仔！要頂住

屌佢黑警

網頁版就回覆嘅左下角
APP牌就表情隔離有個制

不推文回復係咩黎？ 同埋點解人名依家有串代碼？

開post 後一小時就show 到？

Good

好波，咁樣大家唔會因為個post本身正皮負皮多照跟，而係會認真睇再自己vote

前線一定要用每次進入密碼功能

電腦版改左

P牌唔計

咩不推文回覆？

暫時得電腦版睇到

不推文測試

雖然改完介面有D唔慣 但連仔呢D真係做野 即刻改 仲要俾人屌又唔出聲
連登而家又冇廣告 真係燒錢支持

點解我仲睇到?

lm

2個鐘先睇到
上個禮拜已經改咗啦

用beta版同試下而家用電腦上連登你就明

點用？

未夠兩個鐘喎

2個鐘係Beta

可能正式版改咗1個鐘

正啊

更新下啲app啦係時候

已課金

好cute

電腦版終於改埋 唔知一個鐘定二個鐘先見到 要TEST

1個鐘好啲

Agger

手機冇

更新未？

好得意

Sorry testing 㩒咗負皮

由樓主既示範證明要帶錯風向係幾撚易

唔得喎

想睇

可愛豬

cute

試睇

德政

避免有咩誤會

啫係咩

正!!!

俾左正負評先顯示數量得唔得

ios更新已上架 去app store refresh就見到

㩒熱門回覆依然睇到邊個comment多正評

正負皮都唔得??

其實睇唔到人地既正負皮 有咩用？

新icon都好得意

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

ios app store已經有更新 android唔知有未

太多人正負皮我已經分唔到邊個皮我啦.....
不過頭先有試過 我係睇到自己正負皮
p牌都比到正負皮
睇唔到人地啲留言正負皮就大家都係，除左無登入嘅人

支持連仔

既然睇唔到正負評，點解唔索性取消左佢或者我比左正負評後就睇得到

手機仲見到正負皮

dls

好似係, 我見到樓主呢個po有7千以正評

呢個係林鄭 ＞ ？

隔了差不多1.5小時都show到正負評

我p牌睇到喎

點解仲睇到

熱門回覆係由大至細排net vote，咁咪側面顯示出風向？

好似如果冇login都可以望到正負皮

係 我P牌仔一樣評到喎

你想表達啲乜 講到1999

只要唔update app就睇晒

Web版

德政呀